成個Mk 都係狗，我走先

#旺角油麻地警力分佈 2020-05-27
🌀🌀🌀🌀🌀🌀🌀
1820 update
🔴🔴🔴油麻地、旺角內街、太子 三處為中心中心佈署，不斷有警力由九龍城、長沙灣及北區抽調。油麻地、旺角內街已完成部署，太子已有部速龍車到達，1水炮及1裝甲車 已到附近待命。
布袋陣已成型。布袋陣已成型。

🔴🔴窩打老道已清空，預計大批增援狗力將於極短時間內由窩打老道油麻地/何文田 及 太子方向投入

🔴油麻地及旺角
彌敦道，上海街，砵蘭街，新填地街、渡船街一帶有防線，與之交界的阿皆老街、山東街、登打士街，咸美頓街，碧街，多個街口有防暴、便衣。

🔴太子
旺角道、太子道西、彌敦道

要留要走自己揀，我走先

你話我冇膽我都係要走

推

推咩呀。。。

不嬲be water
有勇有謀先有用
有膽無腦叫有勇無謀

Tui